唔係屋企人或許多年兄弟, 普通朋友同學同事都唔好信到足

特別講到關錢事既就乜嘢人性黑暗面都睇到晒

分享一個朋友既case

［裝修老千］呢個人叫何德昕（Ho Tak Yan, Eric), （電話：64389693）同本人為中學同學關係相識有十幾年，3月尾將新公司裝修裝修工程判左比佢做，由於同學關係係工程第一次比錢時無簽署文件（話遲下補番），後來更以佢公司調轉不靈，向我收取工程尾數。事後工程不停延期（約18/5），由於覺得事有蹊蹺，於是我搵其他裝修師父上去驗查，一驗發現原來係化妝樓。Eric Ho 知道事件被拆穿後再沒有回覆本人（至24/5），前後裝修費超過40萬，由於本人得知，Eric Ho 在我裝修工程期間依然有接Job, 所以為免更多人受害，請廣傳！事後佢公司Facebook 專頁已刪除了。

另外仲有一個朋友去搵舊同事間財仔借錢, 律師樓做交易, 結果錢交左(仲要現金) 樓按埋, 律師樓兩個禮拜後執左舊同事失蹤仲欠債過百萬

有時真係個信字出事
好多騙徒老千就專睇中d 有少少關係又拎到信任既人落手
唔熟唔食, 有錢就咩都做得出

屋企人都會出賣你啦。傻豬黎既。

如果連屋企人都可以出賣, 呢個人係點真係好難想像

我的IQ有133 厲害吧!

Push

push